山頂文輝道空置政府宿舍應考慮作為隔離中心

有6座空置大廈，空氣清新又環境優美，住開劏房又要隔離嘅一定仆住入去啦，一條路出入山頂又唔怕被破壞，點解仲要搞火炭呢

因為港共政府恨不得香港人死快啲
依啲建議講黎托咩其實
政府係有心建設香港嘅話點會搞到今時今日咁